覺唔覺班海歸撚好撚可憐？

係香港有書唔讀 去外國讀書
同做逃兵無分別
去外國讀書既
一係好撚廢(dse 10-16分) 又唔想做asso仔
一係好撚勁(dse 27-40分) 睇唔起local u
後者唔討論了 一陣又成班撚樣衝出黎話咩我mit grad番黎可唔可憐
主要想講 班10-16分既廢物
書又唔撚識讀 淨係靠屋企有幾個錢去外國讀書
番到黎仲好似好撚威咁 我係乜乜u番黎嫁 成日講係外國生活點 人最慘就係食屎仲要話屎香
去外國讀u既 番到黎對住我地本土派根本抬唔起頭
我地是但一個同外國搞既top up都屌打佢地

有朋友去韓國讀大學 返黎做m記

Agger
利申
1仇富
2八大

有啲得10幾分去英國嗰啲喺好多都讀啲勁過香港既U架
最出名係U of Edinburgh, 依間野雖然係雞雞地 (喺英國around shitty lv)
但係好多喺依間讀law既人都返到黎屌打hku llb入咗hku pcll
利申 我都想過外國

有錢真係外國讀，夠分入八大都係
入到三大已經夠入英國G5咁滯
利申三大

靠錢
垃圾
我地本土派有既係實力同信念

英文又廢
多數同香港人圍爐

個d咩 hull sussex
聽落好撚野雞feel
係我心中頂盡恒管lv

駁唔到？

好羨慕樓主可以喺香港讀書

屌，我笑撚咗

Edinburgh 係around city level

啲國際視野狹窄到 咁都講得出

海外撚留名

利申：係香港讀書唔成

覺得你好可憐

同恒管ou比點？

其實city而家同以前比勁咗唔少架，不過係國際聲譽上嚟講同edinburgh真係差唔少（香港除外）

不過易入亦都係事實（除咗某幾科之外）

Edinburgh係雞U.........
你訓撚醒未呀

Oxbridge 同中大差唔多

咁你想點

我邊有講過仲間嘢係雞u???

city 靠PG 既 output 先勁左

睇返UG 我相信city .....

乜唔係靠錢咩

易入程度可能差唔多
不過edinburgh個名好聽好多

錢係一個因素,但係唔係話單靠錢就可以升ranking
不過呢d ranking 都係反映postgraduate 同 research 水平係點
undergraduate 我相信香港science 同 engineering 都係被好多亞洲國家既大學屌打

人地收精英,香港收最差果浸人入去
想像唔到無大陸人/其他foreign students 肯落黎讀RPG 既話,d ranking 仲保唔保得住

點可憐法

澳洲先廢 成班unsw usyd當自己神人

人唔笑狗都吠

哇

咁又唔可以一竹竿打一船人
我識啲fd係science底好撚勁
elective同數都係5以上
但就衰係中/英果到
咁呢啲人就更應該要去外國讀
無謂係香港地到浪費自已既時間啦

利申：都係垃圾留學生

衰英果啲係咪去台灣

佢話喺英國around shitty明顯比喻緊高不成（例如city喺香港唔及三大） 咁edinburgh又真係無得同G5比 英國又真係好多u勁過佢姐

講city level姐係重有好多墊底 例如city喺香港有浸大嶺大教大之類

明明唔係講edinburgh=city 係edinburgh喺英國就似city喺香港

成班閱讀理解有問題嘅起晒鋼

相比起 Stanford, MIT，我的確係讀緊雞U.
雖然有部份留學生係去玩唔讀書，但好多都好努力讀書。係外國讀得好都係話香港個教育制度令學生對讀書反感，去到外國先開始有興趣讀。

同意，去到外國日日玩， pek 酒旅行，咩 intern 都唔洗揾，返到香港叫聲 uncle 就有份荀工

其實外國讀唔一定hea,分分鐘辛苦過香港
雖然你地點都唔會認同
利申垃圾留學生

yes唔認同

辛苦過就唔敢講，比較邊個付出得多有咩意思
而且我唔明佢講可悲嘅野係咩
有啲人讀完拎住個degree返去又呃得下人
甚至乎有啲人屋企大把錢，出世個刻就係享受
供佢出去外國，係比佢玩同見識更多香港好多冇嘅野
好似見到加州啲有錢留錢生，就算佢地讀野雞gpa1.0都好，我都唔覺呢啲人有咩咁可悲

利申：窮撚

shitty 用錢請返d 外國名校prof黎做research....學左ust陳校長之前果套。
研究paper d quality梗係好啦 成班ivy league g5人 點打。
但ug 學生d質數真係同3大比差幾好下。

呢樣真。。澳洲8大都好多雞。
個fd 18分去unsw讀pharm

咁unsw usdy umeb 澳洲國立大學
呢d排名高有名氣
hr眼中唔係都係同三大睇齊咩?

係
利申想做可憐蟲

識個人外國讀完書返香港問屋企人扲錢開cafe
工都唔打份
不過有錢係唔同d

人唔笑狗都吠
對住我地本土派

本土派點樣

仲係未解釋到個班人生贏家點可憐法

最可憐既地方就係未明自己有幾可憐

澳洲比較英國美國海歸係次一級
當然。要同級U比

個啲人做嘅所有野係我地一般人嘅better version
去到外國有錢做好多你口中所謂本土派半世人都未必做到嘅野
有咩咁可憐 ？
因為成績，因為學校ranking ？
你拎住呢啲打飛機都係想話搵扮好啲嘅工
但人地已經唔需要去在意呢樣野
邊個先可憐

我冇咁幸福做到呢啲人
只係我覺得佢地一啲都唔可憐仲好羨慕添

撐海歸撚d口氣大到

俾你有錢你都去外國讀啦
怨就怨你老豆無錢

好想比樓主屌啊
好型啊

留tg

逃兵

講真好似係你地班本土派覺得自己高人一等

依d叫，接受優質教育

本土派笑而不語

酸

樓上有條傻仔
第一頁利申自己外國讀書
之後第3頁係到吹奏海外派人生贏家點點點
自己吹奏自己
識唔識個醜字點寫？

棄暗投明

洋鬼子

樓豬每天都撚狗 唔悶？

Melbourne U呢 ？

悶 但同呼吸一樣係必需品黎

MEL U係澳洲國內名氣麻麻

頂盡syu 級數

澳洲最top都喺國內麻麻
係咪同香港得一間大學一樣道理

乜撚野海龜

哈 酸

外國讀U其實辛苦過香港讀

詭辯家

香港讀u其實辛苦過係外國讀
廢就廢啦

世界係唔公平 仲未訓醒？

去多傻仔去完外國 返嚟打啲垃圾工
有啲慘到要同ASSO HD爭工做

Edinbrugh廢

你地成間大學都係大陸人有咩好

海歸撚有幾可憐 ,一聲爸爸已經有層樓,次一級都有份首期

好酸
本身啲人屋企有錢供岀國讀書已經贏左啦
可咩憐

覺😞老母按左層樓俾我出國讀書

香港幾多人唔係咁呀
一

香港幾多人唔係咁呀

要按樓先夠錢
死出去啦窮撚

係到自欺欺人

出到留學點都有兩個錢
識得有個fd 中產左右
23歲人生活費所有野仲係屋企比
玩完hea完 叫啲世叔伯介紹份工

召喚窮富人生對等圖

覺,90%都係垃圾黎
利申 垃圾

好彩我9分去外國姐

屋企冇錢又出國乜可憐囉，洗老豆老母成球又唔係好U
有錢嘅又有乜所謂

廢物 靠屋企

台灣咩u

理撚得你
供得起一定要出去讀，無論聰明或蠢撚
香港比狗住

善用資源，有錢唔用唔通比班窮撚咩

香港就係好多類呢啲廢物

出得去讀預咗走唔通留係香港做中国人
利申就grad已經有人請

改變唔到廢物靠屋企既事實

所以大力恥笑佢就係我既責任

請做m記？

下個post先狙擊佢地

你估喺香港讀就係屋企無錢咩 識個加拿大出世嘅 本身香港人 佢父母早年移民加拿大 咪又係嚟香港讀second degree(mbbs) 入唔到焗住走嗰啲認真唔明有咩好自豪

身邊大把人屋企大把錢 唔係有錢就要出國嘅

有個中同 出到國之後適應唔到 friend又唔多個 圈子容入唔到 讀書又唔係讀得好 讀完返嚟又唔知有咩做 成日喺skype group叫春

唔好呃自己啦 睇吓校園台一年幾多人悶到要上嚟呻喺外國讀書悶先啦

你屋企有錢嘅 當整筆教育基金 一年五十萬好唔好？

入到ugc就淨低46萬畀你喺香港fing 我諗會開心過因為公開試失敗走去外國讀

當然本身勁 嫌畀香港框住想出去讀啲勁u就梗係無嘢講啦 但班讀唔成書要出國嘅廢柴唔明有咩唔可憐

個POST有豐富維他命C 因為好多提子

ching中撚晒point

有錢就係任性

咁出海果班唔少都操得一口流利英語嘅

46萬當你去叫雞一次400
都可以叫到1100次
即係2-3日可以叫一次雞

去到同大陸人玩共享華人榮耀啦

見到你咁酸
如果大力恥笑會令你好過d，你即管恥笑我

利申：垃圾medic留學生

邊到酸？
我行過街邊見到個乞兒笑下佢
我又酸佢？
垃圾medic仔

哩到好多人連比較都唔識做

要比較因為公開試失敗而出國 同入到local u 邊樣可憐啲

就總係有啲撚樣出嚟話出到國 屋企有錢 唔可憐

喂 要比梗係一個variable對比另外一個variable咁比

"出到國 屋企有錢 唔可憐" 哩句證明到啲咩 係有錢唔可憐呀 唔係出國唔可憐呀 咪咁撚蠢啦 比較都唔識做

其實諗真啲 出國咪出國 話你可憐就硬係要講第樣 講屋企有錢

唔敢正面去論證出國唔可憐 其實哩樣嘢已經好可憐

算啦 講咁多 認真覺得班人好可憐

你咁快講撚晒我d對白
我仲釣乜撚野魚？
上面仲有好多傻仔以為我酸緊佢地嫁

喺你心目中廢又點
搵錢多過你啊

窮撚係邊到？
唔出國=窮撚
走入hku逐個笑囉你

揾錢多上到黎咪又係比我撚

聞到陣酸味

班海歸撚酸到

你擺好個龍門未呀

鯨大貴族學校黎

改變唔到呢啲廢物有錢過班公屋UGC仔既事實
出到黎做野HR見家庭住址分等級

其實咩叫可憐
出國果班有錢 讀唔讀書其實都冇所謂
出去讀咪當洗百幾萬出去玩下 (當然認真讀書/讀書叻果班唔係啦)

係啊 好多讀完番黎都係搵份萬幾蚊既工 甚至乜都唔請 做個中五都做到既文員咁
(比百幾萬出黎都係舊屎咁)
咁係佢老豆老母可憐 生舊垃圾出黎
但佢本身唔可憐啊

你咪出去開個post笑囉
呢到就係笑鳩d低分海歸仔可憐既

笑下人靠屋企=酸
充分體現d海歸仔智力

我開個post笑乞兒=唔抵得乞兒

算啦 咪同佢嘈啦
一睇就知佢老豆老母可憐既人黎

唔想笑人老豆老母咁仆街
都係笑下佢地廢柴好了

窮撚打j post
利申 hku

其實ivy league, G5 以外全部都係狗屎

條友一睇就知平時係自大開既人
是但講句 低分廢物去外國讀書靠屋企
無啦啦轉去攻擊番我
如果咁樣可以令佢好過d我當為左社會付出少少

唔係唔抵得唔可以出post笑？
笑下開心下囉

ching似有d料

唔出國讀？窮撚？

算啦 你繼續撐啦 我上面有個reply講嘅中同就係去咗usyd

而家埋又埋唔到堆 屋企又返唔到 書又讀得唔係好 而家日日叫春

去到外國就知係咩一回事架啦 見你重開post問過幾多分唔使讀foundation直入u 姐係低分嗰浸 出國？畀你夠分 你都唔會一個人走去澳洲讀啦

你夠分入local u我就唔信你唔入 睇字覺得你死撐緊 其實驚出國多過想出國

而家大大聲 到你喺澳洲 睇返哩個post就會覺得抵死架啦

身邊有過來人 所以都係勸你而家調整吓心理好過喺連登拎成功感啦

真正既有錢仔女
講緊有家教少少個d 會唔會以為自己花得六七十萬去外國讀書=有錢？

你係hku應該都係啲廢科先會覺得哩個係窮撚打j post

你係勁科嘅身邊一定大把人有家底 個mindset唔會係覺得出唔到國嘅都係窮撚

海你老母咩
浸鹹水，番書仔係咪唔識用啊？
屌你老母返大陸啦

其實係咁唔公平架啦
大把海歸是是但但完左個degree
返黎同local U 搶飯食
HR又一樣受interview
最後咪都係睇interview技巧
賺左國際視野又同本地生搶飯食

如果係誠哥話 我覺得DSE考得差 要靠屋企出國讀書既人都算可憐
係佢地眼中又算係酸嫁啦

祝你一路順風

出國有咩咁可憐？體驗吓唔一樣嘅生活好可憐？

集中笑鳩番佢地可憐OK?

去過exchange 係香港讀u
想同留學撚講 你地收撚皮啦
外國比分根本勁撚鬆 我考前一兩日溫都a range
返香港就同成班仆街係到鬥 又有大陸人 local讀書既又多 起碼溫成個禮拜以上先上到a 你班留學撚話讀書辛苦過香港既 唔該死撚左去啦垃圾

咁你講番就算食屎都唔可憐喎

咁要睇吓條路係你自己揀 定係因為現實唔輪到你揀所以先出國啦

前者你睇返我上個reply 唔覺得佢哋可憐喎

典型連登仔9upper
求鳩其搵d失敗例子踩人
可能你果個所謂“識人”
係作出黎都得 反正話“識人”就無撚敵
屌之前咪有個中大master 30歲都失業
係咪我就可以踩中大係垃撚圾
訓撚醒未

你有你繼續酸,
我有我番美國繼續屌台架韓妹

港女是最好的，留番比你

去外國讀書撚既論述: 就算我地幾撚低分都好 你理撚得我得1分 我靠屋企去外國讀書 都咪撚笑鳩我 笑我=窮撚 理得你考40分讀MBBS 同埋我絕對唔可憐 因為我屋企有錢比我去外國讀書

哇屌你自己睇番都覺得佢地好撚可憐

中大
遲下再開POST笑

識個人 上年老母買埋層樓俾佢 但都冇出國

你呀 會員#64691 你自己都話埋唔到堆就加個喊樣表情

我口中嘅"中同" 你咪係例子囉 話我鳩up啲例子出嚟 但你自己之前啲reply就例證咗我講嘅嘢

你都算無撚敵 究竟你瞓撚醒未

眼界闊啲，好多係中學已經轉校讀緊
渣BC係英國讀幾年high school再上可以用local價讀書

你知唔知名校中三去到中六到一班學生可以由3x->2x
仲未計國際學校

DSE先走確係有啲可憐，因為冇計劃過
事實係大部份係一早plan定去外國讀
樓主眼界亦未免太窄，細個讀公屋中學？

你係咪去撚左外國太耐個眼界太撚闊闊撚到唔識睇中文?
重睇第一樓睇下我恥笑對象係邊撚個OK?
中文都唔撚識 你係咪去外國讀特殊學校?

上面嗰個都算世界級

喺哩個post畀人笑咁梗係大大聲反駁 明嘅 人之常情

離開連登 返到現實 甚至返去第個post 事實係點 大家心照

大大巴煎落去

咁17至26分呢？

喺香港讀唔成書要出國又要死撐覺得好威威嘅嗰啲人係幾柒嘅 但係唔係個個都係因為成績先出國 都有其他原因嘅

未諗到 遲下再開POST恥笑

駁唔到
利申:去到外國都讀書唔成

有冇考慮偽進?

我話埋唔到堆就慘咋
有話自己埋唔到堆咩
屌 你未答我中大係咪垃撚圾

#160 "去外國讀書撚" 你講哂所有留學生？唔識運用中文

喂有錢仔
仲唔出黎比我撚?

一樓咪講撚左呢個POST討論範圍囉
洗唔洗每個回覆都要LOOP一次就番你智商?

睇多左野係真嘅，不過我點都唔會攞黎打飛機囉

我都想係香港讀書，小學畢業就過左外國，啲中學朋友又唔係香港人，唯一一個好處咪去非洲都有friend囉，不過有幾何去，一年都冇幾次

好想係香港讀中學呀屌

D番書仔淨係識捉字蛩
屌你比D論述黎睇下都唔撚得
眼界有幾撚闊呀?
闊到係到比我撚?

我咪話我個中同係埋唔到堆 慘 你自己都話埋唔到堆就慘

明明大家諗嘢都一樣 但喺哩個post就係你走嚟話我9up 作出嚟

係咪因為你喺哩個post畀人笑 所以先死撐 格硬搵嘢屌咋 明明我同你同一立場你都要格硬搵嘢屌

你喺英國讀得開心咪分享吓 咁樣反駁我 有力過你而家咁肉酸喎

留名回覆

岩啊 仲走去讀埋master 而家係屋企做緊廢青

#1 "去外國讀u既 番到黎對住我地本土派根本抬唔起頭" 陳述錯誤香港啲大學有冇教呢啲

笑死 主觀情感又點論述錯誤呀 你外國D大學又有冇教你邏輯呀

其實其他論點就我冇咩意見
我只係唔鐘意9up就當秘笈
求鳩其作我識人搵d極端失敗例子做論證
去攻擊

同埋大佬
我唔算叫支持你既論點
我其實覺得起邊度做毒撚都慘架

你不如都係縮番入去幫鬼佬含撚啦
好撚柒呀係到逐句捉捉捉
洗唔洗一陣打錯一兩隻字又係到話香港大學生中文好撚廢

係。。。真係抬唔起頭
所以定撚左居唔番黎

咁都唔撚叫支持 你不如講下點先叫支持

哦 原來又係主觀陳述

然後標題同content farm冇乜分別
題目有足夠空間加句"低分海歸撚"/"DSE 10-16 分班海歸撚"
但偏偏揀左呢個標題
究竟係有目的性定冇proof read或者中文底子差呢
可能個標題都係代表主觀情感，然後叫大家理性討論撚狗開始

返到黎扮下ABC BBC洴下港女，班連登嘅女神比人無限中出 唯有咬牙切齒咁上連登發洩

睇唔起你呀

你想點呀 喂你岩岩又話我陳述錯誤?
你唔好搬龍門住呀
我邊到陳述錯誤呀 我依加話 我覺得你好撚柒好撚ON9 係咪陳述錯誤呀

係
SORRY囉

reflection 同 critique 混合, 你發洩下啦
我淨係從你嘅主觀情感感覺到憤怒同嫉妒

驗眼啦柒頭

比樓主發表下對於外國讀書人嘅主觀情感啦
冇錢又大壓力好易精神崩潰

以上係主觀情感

你條傻鳩去左邊間野雞exchange 呀 一定唔撚係G5, ivy league 啦！去野雞exchange 不如咪撚ex

覺
利申：係外國讀書唔成，拎住兩個D返黎香港讀大學

樓主我覺得你好可憐 屋企無錢出國就靠踩班海歸撚打飛機

下世記得識投胎啦

利申: 3大grad

傻仔
岩岩又話我陳述錯誤?
依加係咪柒撚左呀?

發窮惡, 有錢又讀得書嘅唔敢拎出講, 驚比人屌打
然後命題避重就輕, ching "主觀情感" ho ball

即係駁唔到?

撚狗開始

以上都係主觀情感

主觀情感點駁呀ching

睇下香港啲U啲世界排名先啦

成日話海歸撚無料 無料又會咁多公司指定要請海歸撚

成班英文都未撚讀得正就係到屌人無料

外國勁U比比皆是 視野窄係邊個呀

你要講啲dse極端case fine 但睇你語氣根本就係話撚埋其他海歸

你話啲professional website 都係尻up幫海歸咁無爹

繼續打飛機讀hd啦你

咁你岩岩又話我陳述錯誤條數點計?

我岩岩個句都係主觀情感黎架喎, 你點下判斷架

主觀情感 冇得輸

唔係咁傻豬啊

ching ho ball

寧做廢人但可以有錢去外國讀書囉

利申 窮撚

樓豬回應下呀喂 咪潛

預測: 樓豬會用主觀情感回應你

以上係本人主觀情感

你想我點回應
大家誤會一場

諗多左了

留學成績唔勁就可憐
人生唔係得讀書依樣野
去外國讀書主要係見識+識人+移民機會（hk passport個d)
係香港讀書個時視野真係好撚窄

去外國讀書主要拎居留

條狗又幾撚醒
想撚嘅時候又唔見左

樓主好撚井底蛙
咪睇下大公司請個英文流利定你個本土撚囉
再講，望下世界排名香港個啲去到邊
唔好咁柒啦，你人生唔係得個dse 架，成日拎住張成績表打j ，出到去同人講你26分，人地以為你讀小學炸
出下去，見識下，就知自己幾垃圾

"後者唔討論了"

Edinburgh都雞雞地

海外撚留名 入咗LSE讀econ見到個post笑到仆街 窮人都有骨氣啲 到時你又能力送你個仔去外國又俾人歧視就唔好啦

錢多 冇計 讀書打份工先搵到幾萬蚊個月 打工 不了

Agree 去留學係為咗識番差唔多background嘅人
有錢九成都出外國讀
Hk uni係有有錢人讀但係只係個一成
唔可以只係話為讀書

曲線

如果香港咁好點解高官明星仔女都去外國讀

樓豬係咪唔抵得人可以出國 就踩低人顯得自己好勁

g5讀書好撚chur架樓主好心視野窄就唔好衝出黎柒人地唔係剩係睇分，仲有interview/興趣個d都好睇重識人輕輕鬆鬆入全球頭幾嘅搵食科，grad唔grad到就唔知啦

如果你覺得係香港讀U就高人一等就慢慢打飛機

香港教育狗都唔屌 讀完變到樓主咁on9

本身我都唔知有咩好嘈
除咗佢葡萄啲人有錢之外我諗唔到有咩原因

樓主又走出黎酸尻人地有番書讀

用野雞大學同Shitty 比，你班垃圾唔識就收聲

Shitty 世界第一

我估樓主主要係葡萄姐
利申葡萄

樓主潛水啦，唔好推

潛左去邊

大家都係為degree姐
何必你打我我打你
真正嘅敵人係果班香港grad留低做嘢嘅大陸人

讀外國U=英文流利

樓豬日日釣傻9 今次咁多 一定笑到見牙唔見眼

香港uni 好多prof都係海歸
根本local 係唔識做research

一言驚醒洛克人

其實都係出路唔同姐 有人唔夠分入local uni去讀ivy 或者讀其他top up課程大有人在，但係因為班海歸撚洗咁多錢（50萬一年？）讀完同收穫唔成正比，所以樓主就覺得佢地好可憐？

國吳國高錕好可憐

身邊好多個都係dse炒左之後過外國讀

打漏咗

其實都係出路唔同姐 有人唔夠分入local uni去讀ivy 或者讀其他top up課程大有人在，但係因為班海歸撚洗咁多錢（50萬一年？）讀完同收穫唔成正比，所以樓主就覺得佢地好可憐？#think#
串果啲唔知自己廢就算，都識有人打去到知衰努力讀書，比著有得揀都會去外國讀好過留係香港，覺得香港嘅教育扭曲咗一味追求成績又chur到壓力勁大

呢個真
想學口音要有啲要求個批學英美式

有口音同英文勁關乜事

澳洲啲口語外國人都唔明
你係個度留學會學到啲奇怪slang

柒左啦佢

Good Day (Die) Mate
Data(Die ta)
Brekkie

咁Scottish 叫乜
澳洲口音仲算可以理解

Agger
好想讀香港廉價大學

利申：英國撚

睇完個post 覺得樓主好應該出黎見識下

有幾可憐呀 ？
三大ug + pg 表示好葡萄可以出國去ivy league G5留學既人
pg有offer但無錢去

紅字
無實際數據唔好亂鳩咁作野啦

教育是基層學生向上流動、脫貧的關鍵，《香港01》統計過去10年，八間受公帑資助大學的學額雖一直增加，但獲得助學金（須經入息審查）的學生人數及比例，卻分別錄得跌幅。就讀八大的清貧生，由2006/07學年每10人中約3.8人，減少至2015/16學年的約2.4人。

道道d local slang外國人都唔明架啦
你估美國人走到去倫敦又會識哂d slang乜
仲有新一代既澳洲口音一早比d英美劇沖淡哂

其實英文乜accent都好, 只要講得清楚就得
除左Scottish accent之外我覺得其他accent都可以溝通到

仲有好多澳老講緊

如果DSE考得唔好，但之後努力發奮，俾佢入左d 好勁的u，呢個情況又點計？

口音係英文一部份, 但係英文除左包含口音外, 重有詞匯啊, 語法啊依一堆野

Maccas, arvo, undies, brekkie, sickie, ciggies依d澳洲英文詞匯係重好流行
但係accent方面, 個種講野帶住d醉酒佬食泥feel既較重既澳洲accent, 就好似現任首相Malcolm Turnbull同上任首相Tony Abbott講開個種
係後生一代(特別係城市)已經少見左好多
當然係某d字眼發音上好多時你重可以聽得出個Aussie accent
例如上面講過個day字, Australia既後半部份既發音
你一聽就會知條友係澳洲住過一段時間

香港啲大學學術研究水平一般，學術氣氛差，有錢都會識簡

中4就去左外國呢

無得拎資助就叫有錢
12萬4年要拎資助
除咗讀醫/中文我諗唔到有咩係一定要係香港讀
搞清楚咩叫有錢先啦
屋企有車有樓（私樓）自住叫小康
由細讀名校/國際學校有車有私樓自住（唔係得400呎個d偽豪宅私樓）+另有一層或以上樓收租 就算即刻失業都可以支持到成家人至少1年半或以上先可以叫有錢

外國pg有d免費的

呢班人都係逃兵 係儒夫
80年代後出世而冇考過會考/AL/DSE嘅根本稱唔上香港人

其實讀外國U有冇申請exchange返hku/cu讀
跟住申請埋係香港grad

有!!當年有hku offer可以transfer 但冇返去
利申你地眼中垃圾地方留學生

一來exchange唔可以番自己原居地
二來你係要直轉申請轉U, 而唔係apply exchange
前題係你要無爛grade, 最好就高分

睇錯以為轉u
外國passport另計

好多留學撚都有外國passport
有friend係楓葉國出世讀書學費平一大截
仲有機會兜個圈返香港讀

我學費4分1
仲有一大堆福利

澳洲餡仔想轉番香港讀 連year1 都唔撚收

我哋係有錢呀吹呀？
利申： AU jj

佢哋的確係世喎！尤其佢哋商課嗰啲學系！

至少人哋某啲學科尤其係unsw嘅商課真係贏晒香港嘅大學

agger 三大eng撚表示去過一間russel group非g5大學exchange
grading鬆過香港極多
班友成日拎咩國內排名十幾廿幾黎打飛機
心諗哂鳩氣啦 其實冇qs ranking頭100都幾垃圾下 係果邊識10個9個都係dse唔夠分升三大先過去讀 淨番1個係由細已經係外國長大

比香港學費去人地國家hea住讀 又可以玩半年 又可以寫落cv
點解唔去

海乜撚嘢龜派
一向叫開浸鹹水 留學生
蝗語真係影響不少

咁eng依科既人又除非有top uni收唔係都係留香港多既

Oxford Brookes 最正，仲要近排專登用香港學生拍片係fb買廣告，英文難聽到

蝗你老尾
海歸=海龜依個TERM出左好耐啦香港人

咁如果係20-26分呢堆又點睇, 入不到神科, 但又不甘心讀中下游科......呢堆人去外國會讀邊D U 呢？

呢間U 出黎的人都入到hedge fund/i-bank.......唉........
我好傷心......

你都on99 支那人扮本土撚

點撚樣出咗好耐呀
十幾年前仲係講緊浸完鹹水返來
今時今日講海龜

果然係好撚流行

未諗到 遲下再開POST恥

呢個post酸到

到底出左來做野又有咩人會care你公開試考成點？

除左特定行業邊間grad唔重要

係歐美讀普通u學到既野一定多過8大